祈求風和雨～

吹我到理想的遠處～

看著這世代變得更加壞 我願期待更壞的境界

故土沒法跟隨我意願
但為什麼終於
穿過海灣來到老遠
卻很想返回我的屋邨

依家行出街
睇吓佢會吹到你去邊
嗰個就係目的地

那首歌說向外面世界奔馳
渴望那一天將至

但為甚麼穿過海灣來到老遠
卻很想返回我的屋村